龍翔道開槍片段曝光 便裝警實彈射幾十米外抗爭者

【黑色10.1】龍翔道開槍片段曝光 便裝警實彈射幾十米外抗爭者

警務處處長盧偉聰昨晚於記者會上表示，警方在油麻地、荃灣及黃大仙3個地點，都有警員使用警槍，總共開了6槍，包括荃灣向中五生開槍。

蘋果讀者昨日在黃大仙龍翔道與沙田坳道交界，拍下警員開槍一幕，從讀者提供的片段所見，一批防暴警及便裝警員，在街頭拘捕兩名抗爭人士，當時場面混亂，其間有一名便裝警員首先拔槍，警員制服兩名抗爭人士便一同後退，有防暴警施放催淚彈掩護撤退，其間再有一名防暴警及一名便裝警員拔出佩槍，指向前面一批在遠處的抗爭人士，警員帶同被捕人士撤離期間，其中一名穿白色T恤便裝警員開了一槍。

讀者表示，看到一批警員突然衝出龍翔道，抗爭者四散逃走，警員制服兩人並按在地上，其後有警員拔槍指向抗爭人士，當時附近幾十米外都沒有人，之後警員在撤退期間無端開槍，聽到兩響槍聲，其中一下槍聲特別大，相信是實彈，另一下是催淚彈的聲響。

38噸泥頭車撞鳩死哂佢地啦

鳩射